覺唔覺得唔識飲酒既人好廢

老實講 飲酒代表一個小朋友長大成人 成熟嘅人會飲酒 而小朋友就唔識飲 或者只能夠飲汽水 而唔識飲嘅大人 根本都唔成熟 酒都唔識飲 點出嚟社會立身處世

費事利申喇 自己飲咗5年酒

小學生放假即刻多左好多小學生出黎扮大人

呢句真

用飲酒黎比喻自己成熟既多數係辣殺黎

讚成

滴酒不沾，咁我咪可以永遠當自己未過18歲囉，青春永駐

冇錯

呢句先係真

酒精敏感。。。。
飲多會死

點先叫識飲酒

自介下先 禾今年6歲 準備升中學

唔緊要 起馬識飲先 飲勝！

咁問證明你唔識飲酒

你知唔知咩叫飲酒？酒量無分高低 最緊要開心

唔會飲醉，樂極生悲

費事利申？

呢啲低能仔真係好搞笑

所以都係唔會再飲

之前試過飲左1罐beer已經全身紅+痕到仆街

痕左幾日先慢慢無事

樓主走先 我幫你頂住

岩 笑死我😂

多謝你

Skr! 樓主